美國務院發言人：廣東當局必須確保12個香港民運人士得到合法訴訟程序

班狗官先執法，後改法，改到合法為止都得

The arrest of 12 Hong Kong democracy activists is another sad example of the deterioration of human rights in Hong Kong

其實最擔心係個12人
俾中共折磨 打針食藥
返番黎都變慒仔....

被墮海

推

我聽曬鄭文傑比中國扣查發生既事

笑能左 垃圾美國佬

Push

釋法咪得

已封鎖會員 驻连登国安人员

美國已經開到聲，等同嗰12個人質嘅保命符，至少佢哋可以保住條命返嚟，最怕係返到嚟已經變成第二個人